# Problème de 8 reines
Le problème des N Reines est un échiquier où nous avons un nombre N de Reines positionnées sur l'échiquier et l'état cible à atteindre est de les avoir toutes positionnées de manière à ce qu'aucune des Reines ne soit dans une position permettant à une autre Reine de l'attaquer. En d'autres termes, nous pouvons considérer ce problème comme l'échiquier et les positions des N Reines à une étape sont l'état actuel et l'état cible est celui où toutes les N Reines sont positionnées de manière à ce qu'aucune attaque ne puisse se produire. 

Une reine peut attaquer une autre si elles sont toutes les deux sur :  

La même __ligne__, la même __colonne__, ou la même __diagonale__.

![This is an image](/src/HillClimbing/images.png)

  
## Résultat obtenu
  ### Etat Initial
   ![This is an image](/src/HillClimbing/etatinitial.PNG)
         
  ### Etat Final    
  ![This is an image](/src/HillClimbing/etatfinal.PNG)
